\begin{titlepage}
    \vspace*{\stretch{1.0}}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=9.71cm]{title}
        \vspace{1cm}
        \fontsize{15}{0.7cm}\textbf{МАТЕРИАЛЫ ЗАДАНИЙ}\\
        \vspace{0.2cm}
        \fontsize{15}{0.7cm}\textbf{командной инженерной олимпиады школьников}\\
        \vspace{0.2cm}
        \fontsize{15}{0.7cm}\textbf{«Олимпиада Национальной технологической инициативы»}\\
        \vspace{0.5cm}
        \fontsize{15}{0.7cm}\textbf{по профилю}\\
        \vspace{0.2cm}
        \fontsize{15}{0.7cm}\textbf{<<Беспилотные авиационные системы>>}\\
        \vspace{1.5cm}
        \fontsize{15}{0}2018/19 учебный год\\
        \vspace{9cm}
        \fontsize{15}{0}\textit{\textbf{http://nti-contest.ru}}
    \end{center}
    \vspace*{\stretch{2.0}}
\end{titlepage}